比你香港獨立到又點

😂😂😂 理性討論 有資源支撐咩

香港嘅資源都係買翻嚟嘅多

獨立咗咪建交囉

的確
我嘅願望係希望香港可以比番英國殖民
應該會仲開心

好多國家本身都缺乏資源

只要唔係支那，鬼理佢獨立定英屬

槍都冇枝講獨立就知呢班廢物係鳩噏

新加坡夠冇資源啦

我成日係度諗
如果唔係因為當年沙士
香港都唔洗比大陸入侵得咁快
不過大陸人咁奸
一定會有其他方法入侵我地香港

香港大D就好

我都覺
我地連獨立嘅資本都冇
得番個言論自由
不過應該好快冇埋

支那政治....
好無奈

啱呀 中國連大豆都要問人哋買 憑乜嘢獨立 快啲同岡比亞合併啦

如果唔係同全世界為敵
唔係無咩需要下下講自主研發，同資源上既「自給自足」

獨立咗憑咩你會覺得冇哂資源?

大陸賣 貴水 你已經GG

依家好平

水 務 署: 現 在 是 為 發 展 海 水 化 淡 的 適 當 時 機

LIHKG @ Android

獨立唔係鎖國
依然會進口，仲有唔洗挨貴水

而家等內地出現革命英雄
但好似太高難度啦

呢樣野 講經咩

支那而家都變左糧食輸入國啦,仲講資源

只要香港有外匯儲備港紙信得過就可以買外國資源

中國係全球最大進口國，照你咁講支那應該同咩國家合併好

而個世界有幾多國家係自給自足㗎，睇多啲新聞喇

如果獨立咗一定唔會同中國友好建交, 但香港好多嘢都係支那進口嘅

咁試吓囉，徙鳩氣
乜撚野都未郁就諗定郁咗會點樣唔掂，呢啲loser思維仲撚垃圾過啲走狗話中港一家親唔可以獨立嘅論調

其實你知唔知佢地E+已經係賣貴左

同埋D水根本冇必要買咁多

經台灣轉運入港咪得

更何況必需品 食物 支那自己都唔夠食

愛爾蘭都係無天然資源 學香港玩低稅 自然多熱錢流入

其實獨立左都要同支那建交，此終佢就係香港上面，冇得做鴕鳥唔理佢

算數啦 邊啲人有自己國家都要成日落香港買野都唔幫襯自己國貨 有資源又點？咪又係冇人要既垃圾

唔係我地唔要同佢建交, 而係佢唔會肯同你建交
站喺支那嘅立場, 本來係你嘅領土, 佢唔要你管自己獨立, 你仲會想幫佢, 同佢友好?緊係想睇佢搞唔掂死死地氣翻嚟畀你管, 唔係交惡已經算偷笑, 人地就喺我地上面, 隨時都可以打鳩我地

但係香港最大收入來源係賣地

獨立咗要諗個新水源, 因為佢唔會再賣畀你

未必需要打仗先獨立到嘅

馬騮山咁多馬騮，你慌無食物？

冇得佢唔建
冇香港中國點走資?

當然啦 既然普通tax 收入低 就要搵第D income

無嫁 獨立左你好走上蝗國避難

香港絕對有條件獨立
只係獨立後會比支那搞死
無人敢同香港交易
結論：支那一日未滅亡 香港都無可能獨立

比你新加坡獨立到又點
理性討論 有資源支撐咩

回歸英國
專心揾食
安居樂業

真係好撚遙遠

啱啱去完IR, 發展得好過英國嘅北愛好多

你個標題等於問比你多錢過李加乘又點？

唔一定想獨立
主要係唔想跟中國者

你真係好理性喎

不如講下跟中國有咩問題？
民主當飯食
一世人得個幾十年命
香港人本身已經命苦
供得樓黎仲有時間抗爭咩
個個要返工不了 知咩事啦

水:之前睇新聞話水塘可滿足7成用水，咁即係淨3成可以買淡水/海水化淡，可以考慮台灣、日本或者越南？
食物：水路進口，東南亞農業發達，香港買得起。
石油：都係水路
結論：海上進口。
咁出口嗰邊，可以睇下一帶一路--香港的角色。

唔係個個心目中core value都係錢嘅
況且個社會不公義
中國可以隨時凍結你資產
你有你搵食
有人企出嚟捍衛核心價值
幫埋你手監察中國唔好咩？

咁台灣死咗未？
經濟差啲唔緊要
我想安居樂業每個人都有自己嘅屋住咋

都2018年，竟然仲有傻鳩認為香港冇大陸水唔得

中國自古以來都係「分久必合，合久必分」

而家到底係樓宇供應不足全港人住, 定啲樓貴到有樓都大把人買唔起? 希望你諗下.

中國行計劃經濟, 根本唔識針對資本市場發展做安排, 中國揀嘅管理香港嘅人, 咁多年為香港經濟發展做過啲乜? 你想繼續食老本, 咪痴住中國囉.

但我想問中國如果拋出一句邊個國家同香港做生意就唔可以再做大陸生意
咁有邊個國家會為咗香港一粒豆豉而放棄大陸咁大塊肥豬肉

制裁咗台灣未

咁就唔知喇，因為未見過中國咁樣制裁人。

講到而家唔洗錢咁

睇黎樓豬仲未知點解香港今時今日咁命苦
仲未知點解供樓要咁辛苦
點解淨係識得番工不了

明既自然會明
真係香港人既實會明

你用香港同台灣比
會唔會睇太睇高香港
仲有台灣係大陸一直都收唔返
香港唔同
如果比香港走到佢又搞唔死你
一陣上海又要獨
西藏又要獨
新疆又要獨

依個世界嘅經貿關係唔係話切就切咁簡單, 我唔覺得中國有咁嘅執行能力.

佢叫自己國企唔買美國大豆都做唔到啦.

而家支那打貿易戰都打到頭破血流
自己都搞唔掂仲話制裁人
香港班商家佬不知幾想同支那脱離關係
邱騰華日日求緊美帝放條生路

我淨係知道帶頭起義果d通常都捱唔到尾
勝利者另有其人

荷蘭、愛爾蘭、美國、瑞典、越南、印尼、馬來西亞都係成功例子

都唔係咁睇嘅。宜家人地唔信陳浩天，係因為佢真係無plan。有時有勇都要有謀，唔係只不過係第二場雨革，最後無疾而終。

用海水化淡？

夠唔夠800萬香港人用
萬一停電 壞機組 會唔會冇水用

大師, 冇電啲東江水都pump唔到過嚟啦, 攞嚟講.

做得化淡一定會用水池
你唔係覺得邊濾邊用呱